［置頂］稅務大樓要人

稅務大樓嚴重缺人呀
得十個！收啲過來支援。手足們

自推 十次

九

推唔到都幫推

幫手推

八

到底去稅務大樓做乜
上次道歉俾人讚完又搞事

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

咩都要做

七

想知理想效果係咩

和理非活動🤘🏻🤘🏻🤘🏻
咩效果唔係重要，要繼續向政府施壓

六

五

我肯定今次唔會塞民意

無人推， 連登被共化？

要人啊

大定家幫手推，比多啲人知道

四

三

二

快啲黎幫手，和理非們

一